鏗鏘集女仔單野 有冇人sumup下咩事

有冇人有backup
完全唔知咩事

連衛兵連d人討論下女都唔比

連登仔無啦啦起人底騷擾人

討論要起人底？
我同你討論完又check下你ip起下你底？

起手足低都可以起得理直氣壯
果然人無恥，便無敵
叻仔

我淨係講討論 我冇話起埋人底冇問題喎

現在咪就係講緊j還j唔好起人底同騷擾人

依加連衛兵連討論都唔比
係考dse就溫書啦 仲上咩連登

Blocked

唔岩聽就block 同共產黨冇分別

即係點
連仔 del 咗 post?

點起
起人底果個acc 開過咩post

係

冇啦啦做乜突然走去起咗人底?
見到個post但冇入去睇, 到第二日就變成騷擾到人係咩事? 個女仔喺節目講錯嘢嚟咩?

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

發生咩事?

唔好再問喇

又會有人屌你多管閒事㗎

應唔應該起返起人底果d撚樣

比人起底既女仔都想我地專注番去對抗個無能既政府，我諗做實事先係我哋每個都想要既嘢

支持

J還J，起人底就有問題啦

節目好中肯，個女仔好正面，完全冇問題，係班人J女J到起埋人底

呢啲人唔撚係手足

拉

咁都拉
Cls